(港共殺人)【一路好走】落選港姐黃泆潼痛失親人：昨晚TG帶走了婆婆

【一路好走】落選港姐黃泆潼痛失親人：昨晚TG帶走了婆婆

2019年11月13日
曾參選港姐、現年41歲的黃泆潼，在社交網發出控訴：「昨晚TG帶走了婆婆。Tear gas took my grandma's life last night.」

黃泆潼分別用中、英文留言指控TG帶走了婆婆，有網民轉發並留言：「藝人黃泆潼嘅婆婆！黑警係唔會知道催淚彈嘅殺傷力有幾嚴重，一路好走！」《蘋果》致電向黃泆潼了解詳情，她在電話說：「Sorry，我唔答呀！多謝關心，唔回應。」問到心情是否好差？她即cut線。而在她的社交網公開帖文，記者卻見不到這篇關於她婆婆的死訊，應該是只限朋友才能睇到。
16歲被星探發掘做模特兒的黃泆潼，曾為譚詠麟MV擔任女主角，21歲參選港姐打入決賽後簽無綫，曾拍攝《戀愛星球人》、《仁心解碼》等劇集，08年離開大台後轉做唱片騎師，16年與著名獨立電子音樂人Kavemura結婚。近月香港發生逆權運動，關心社會的黃泆潼，在社交網亦有貼全黑及黑底白字寫着「香港」的圖片。
相關新聞：【中大保衞戰】水警協助中大大陸學生撤離 《環時》老總：港生請多關照內地同學

多區抗爭遍地開花，克警無止境以武力鎮壓示威者，連月來在多區狂放催淚彈肆虐，好多無辜市民只是上街，都可能會遇到催淚彈放題，在零裝備下不幸中招，加上有指警方疑用過期催淚彈，威脅市民健康。

RIP

街坊落街宵夜注意事項

請幫推 會幫到好多手足

屌你乜撚野記者黎架親人過身問人心情是否好差？同東張西望有乜撚分別